頂我女朋友成日逼我唱「我的小可愛」

真係好撚煩，成日都要我唱得有feel啲，大哥我不是那個郭樂樂小朋友啊

走左去YouTube搵，竟然睇得哂

笑死

感覺如何

救命架